每經過一次民建聯街站都大嗌一次一票不投民建聯

一票不投民建聯

票投民建聯，香港玩撚完。

最無恥

好多人可能只聽得清前5隻字
咁講分分鐘幫咗人助選
不投就不投啦 講完投又refute返係多此一舉

民建聯係賣港賊

附近個條友已經認得我

民建聯 無恥
民建聯 賣港